【經緯線】十二港人

十二名港人涉嫌偷渡，被內地執法機關拘捕，其中涉及組織罪的兩人，最高刑罰是無期徒刑。特區政府說，涉案的疑犯全數已經聘請律師，獲得法律保障，但家屬質疑這些律師由官方委派，亦從未成功聯絡對方。這宗跨境案，如何由刑事案，提升至引發社會關注？各界的關注，對當事人是利還是弊？

推推

Push

推

手足
好嬲好嬲好嬲

香港人返工同ig post好嬲救手足